一人一個地獄meme

我先
非洲人點解唔食藥
因為
醫生話唔可以空肚食藥

jm9

樓主

睇到好尷尬

知唔知咩係menme?

Meme

訓啦柒頭

即刻搏咀

幾柒下
幫你推推

咩叫條條大路通羅馬？我就話條條大路通陰間

知唔知點解要摸摸?
因為me me 摸摸

好尷尬